［感謝］UEFA為大家成功爭取踢多兩場英超

多謝哂

英超第39輪賽事

都要多謝西甲法甲德甲意甲

猁迷表示贏咗個三分可唔可以計落英超

得 歐聯獎盃換果3分

3場呀
8月有第0場

仲有歐洲超級盃
變埋做社區B盾